今日同同學係poly飲茶俾人鋸到成頸血

今日上完lecture之後同同學飲茶 有男有女咁
之後就去叫點心
叫左以下既野食:
燒賣 x6籠
牛肉球 x12籠 個fd on99咁同個點心呀姨調請 叫左勁多 tum個呀姨開心
奶皇鮑 x3籠
炸兩 x 1籠
咸濕角 x 九龍

埋單$95xx
除返開 每人$57xx
我見到咁貴 就嬲得濟一野拍落張枱 搞到counter張枱爛左 個呀姨見到我咁大力 就好似鐘意左我 話呢餐唔洗錢 但今晚要我接佢收工

請問各位巴打我應該要著咩衫去接佢收工好

9000幾點樣除開可以變5000幾?

幽默奇俠 幽默

牛肉加蔥花
要烏冬嘛？

數學拎u?

有冇巴打有suggestion

你一籠300蚊都食咁戇兜?

好撚on9以為好好笑
不過我笑左

笑樓主點解可以咁on9
垃圾

幽默大師

好尷尬

先達

冇人有俾女yo既經驗？😅😅

邊個呀姐 茶樓d呀姐我全部都識

點心呀姐 收銀呀姐

你係咪覺得自己好撚幽默?

四眼仔 原來係你搞到counter冇枱用

1.6 個人食？

奶皇鮑

。。。。。

仲撐?
潛啦

呢個會唔會就係埋大排名咁低既原因

冇人認真答？

橙褲

咸濕角 x九龍
好撚好笑

咁尷尬樓豬就唔好推啦...

係咪覺得自己好風趣 重作啦

好撚尷尬 仲要死唔斷氣係咁問
算啦好嗎

樓主好笑

一定要著nmd

0/100

做乜鳩 以為自己好好笑？
( Show Blocked User - 幽默奇俠 )

幽默奇俠果然好撚奇

百事有可樂

原來poly d人咁𢦀鳩
下年唔入了

哈哈哈 笑死人

成皮野埋單居然鮑參翅肚乜都冇 0分重作

奶黃鮑都起碼3000一隻啦

正經答樓主

突顯你返隻無敵金剛手

今日中午同幾個friend食飯
佢地話食元氣 我無所謂咪就下佢地
入到去坐低 飲啖茶 叫左以下嘢食:
每人三件三文魚壽司
兩件鰻魚壽司
一人一個軟殼蟹手卷
一人十個送你鰻魚丼(好細個，要十個先夠食 )
最後埋單成頸血 成$38xx
除返開每人$58x
請問各位巴絲知唔知荃灣邊到食壽司唔洗俾人介到成頸血？

重新睇過次啦

起底

巴打不如算啦
搞笑呢味野唔係個個岩

都唔知做乜撚野
浪費曬我嘅時間

你老母俾我屌

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

無圖 你up乜鳩都得㗎啦

幽默感既野

聽撚完都打冷震

屌 呢啲圖真係仲尷尬過我個post

新 · 阿爾克馬爾

做咩姐你？

垃圾po

乜你都知自己個post垃圾?

好撚好笑呀屌你老味

Show Blocked User - 幽默奇俠

屌你老母 傻鳩自問自答

聽講樓主係poly出左名既on9仔

成班毒撚唔抵得有呀姐撩我

pro rata, someone is not 100% human

調請

樓主一定係大肚婆，有個6個月嘅bb

睇到好撚尷尬
睇埋樓主個名...
唔係好唔好笑問題 係睇到人打魔震

樓主好幽默
笑到我啲內臟跌哂出黎

好撚大舊，嚇撚死我，屌你老母

on9當有趣

on9仔讀on9 u

我冇乜幽默感 唔明

（笑）

好少見人連天份都冇

咸濕角 x 九龍